岩岩諗住開周子瑜POST...

諗諗下得罪軍妓都可能會奶野 唔開了

⚠️由於此訊息不符合國家安全法規，此訊息已被屏蔽

isis真係好狼死

張圖問題係邊

樣7

好快淨係可以睇大陸妹

都幾好

唔好。

Why